葉劉姐姐暗笑中

Regina Ip
Has no stocke in society

制裁名單冇姐姐
哭左

姐姐

佢依家驚到賴屎呀，以為制裁得個講字，下一輪到佢喇

其他個啲都話無直接係美國有資產

但一制裁姐姐佢應該可以直接跳樓

快d訪問條垃圾啦
好想聽佢有咩偉論

最不安係隨時到佢,但係又未到佢 果種等待係最恐怖

姐姐係咪篤左灰？

日日夜夜密謀推翻妹妹

比你做特首啦

當佢臭四
美國

其實佢係姓劉

反正新民黨都玩撚完

「上面將條水喉射住李梓敬，放棄我（葉劉）
我想做特首做到出晒都唔要我，屌你班仆街篤撚晒你哋班仆街」

D9 D10都冇，反而下屬有。

擺明係佢篤灰啦

已經枱低傾好哂
報埋料

想同妹妹造反？

邊個做都冇乜所謂 坐上去就預備定比人制裁

陶傑成日都話佢係自己友黎 潛伏係對家 我信

姐姐仲記住問責個仇
搞個廿三條就要落台
妹妹搞到有國安法仲做緊